公屋租戶有冇裝修屋企

反正租整唔整都一樣？

分分鐘住成世

想裝 唔知咩價位

7 － 10萬左右

睇你想點裝姐

幾人單位？

咁就要整啦 你整左？

普通油下油？

你鐘意囉死on9仔，
你有錢，租一個月樓都可以裝架，有錢劏房都可豪裝架

大把人豪裝
2成設計公司客係公屋單位
買個櫃都七千

之前簡單裝過都5皮
依家想裝過晒 3人單位

咁惡咩事

推

唔講咁多 即刻搏咀